警長偷影裙底 上訴被駁回須即時服刑

已婚警長休班期間在油塘大本營商場扶手電梯偷拍女子裙底春光，豈料事主原來是「警嫂」，休班警長當場就擒。涉案警長經審訊後被裁定有違公德罪成，判囚兩個月，早前就定罪及刑期提出上訴，並指警方申請調查其手機的手令內容不合法。高等法院法官今駁回上訴，維持原判，指涉案手令內容清晰，警方亦在發現手令範圍不包括上訴人電話內的記憶卡後，再作申請，沒有侵犯私隱。法官又指上訴人身為警務人員，知法犯法，受罰是咎由自取。

法官已犯國安法

一定有古怪

突然咁狠

以為佢會話品格高尚添

狗咬狗

因為呢單個受害人咁啱就係水炮車嚟

動物幫動物拍寫真集都犯法？

不過狗咬狗骨都好睇

牙蛇𥄫野吾洗你教！

肯定係狗咬狗 兩個本身有牙齒印 or 已經綠左警嫂

警嫂老公 一定高級過警長

可能佢阿頭

律正狗唔介入？

如果被偷拍唔係警嫂 原告變被告啦

睇吓邊個職級大
沙展偷拍冇柴狗老婆 冇事
偷拍三粒花老婆 即刻玩完

即場大嗌 「做緊野」咪無事囉

因為一條底褲而冇左長糧依隻警曱都算on 9

大波華仲唔出手?